喜記作為藍絲店首位發聲者，而家做咩唔出聲嘅？

呢間嘢到依家都好似仲好地地

銅鑼灣唔係執咗咩

唔知係咪收咗皮呢

裙底將軍

銅鑼灣個間已收皮，iSquare有一間。
喜記避風塘炒辣蟹同佢有冇關係？